人類同太古江永祥理解不一

借位一用
[尋找協助] 家長車被誤燒 - 3

警狗最低武力標準: 死左唔郁=完全制服

個曱甴同事都推開佢叫佢唔好繼續打

大佐ho ball

er狗連 唔理想，唔完美，要改善，都廢鳩事同市民講句，有冇人覺得新一哥上場之後班狗更加肆無忌憚左

肛永長個女：老豆我要痾屎呀
永長：咁撐大個口啦

曱甴祥

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :